返工已經唔敢飲水唔敢去廁所，但仍然成日犯錯

又話將勤補拙得嘅?

精神病

攞定睡袋係公司訓啦

你拙到勤都補唔到

就係因為你無飲水無去廁所搞到狀態唔好先出錯

日日8AM 做到8PM
眼很乾很痛

認真
你嘅方向錯咗
你應該用腦諗下點樣避免錯
唔去廁所唔飲水唔會提升到工作表現

有冇諗過咩原因導致自己犯錯?
有冇諗下有咩方法令自己唔好再錯?
諗完有冇做到?

如果返左工冇耐咁都要d時間適應嘅
如果做左好耐就檢討下啦

平時我番工做野都間唔中會去個廁所
一來因為我成日飲水防止自己訓著同埋專注啲
二來當比自己出去行個圈蛇下輕鬆下
有時對你工作表現可以差好遠
比如你draft完份野去個廁所番黎睇多次
可能就會發現邊到有野做錯左

反而成日行嚟行去
個人冇咁攰仲爽手咗

你就係薯仔?

拎老綜啦仲返工

同巴打一樣 係咁做漏做錯野
比人小到好灰

以前都係咁 黎緊轉新工好驚又做錯